分手後既日子 day 4

每日起身擦牙去廁所返工搭車放工食飯訓教行緊企緊跑緊坐緊都會諗起佢
個心痛到好似彷佛自己唔屬於呢個世界上
日日以淚洗面 冇野可以令到我開心
依家只有四個字形容到我：行屍走肉
分手得好絕 連一絲希望我都睇唔到
一睇返以前既對話同照片我就忍唔住
佢仲應承左同我去影pre wedding
仲應承過會同我去越南玩 我地行程都plan好了
仲應承左我佢去旅行後會影d櫻花比我睇

我最後等不到 佢就要同我結束了
原來真係不能回到過去 一個人唔愛你既話即使你講咩都好跪玻璃都好 佢個心都唔會有一絲悸動
原來睇住一個人不停online但唔係同我傾計 而呢個人以前只會同我傾計 真係好心痛
可能佢係同緊新既對象傾計 可能係新女同事 可能係新識既人 我個腦入面不停地諗 諗到好累
我累了 不再求佢了...我曾經天真地以為佢係鬧情緒 只要過多一日一切就會打回原形 但原來唔係
一覺訓醒後 佢依然都係離我而去 佢拋棄左一個最愛佢既人 原來男女之間既感情係咁脆弱

我好想訓 至少我有機會係夢入面見到佢 可以同佢繼續愛下去 可以如常咁同我講早晨 提醒我要注意身體 可以同佢去見識呢個世界 但我無法入睡 實在是太痛苦了

以前我都試過失戀 都試過大哭一場 但今次實在是愛得太深 付出得太多 經歷得太多 我要如何活在沒有你既世界之中？

有人明白我感受嗎？

冇

真係無

有冇人可以安慰下我

寄情於工作啦,慢慢就會走到出黎
時間會沖淡一切

hi 我正式加入分手大軍

我明，嗚...
心好痛

愛有多銷魂 就有多傷人

樓主 雖然唔識你，但我都想安慰下你。
曾經我都同你一樣經歷過失戀，當時我無論做咩個心都只係諗緊佢，個人變得暴躁，好易情緒化，放工係巴士到因為諗起佢而流淚，返工都因為諗起佢而亂鬧人，有時會早幾個站落車行返屋企，目的就係想經過佢屋企，經過同佢一齊行過既路，我知呢刻講咩都無用，因為我當時都係咁，曾經既係我個世界只係得佢一個，佢一離開就好似世界末日咁，我都感受過呢種感覺係有幾難受。
但我想話比你知，個世界好大，仲有好多人明你感受，包括我，若果你真係好愛呢個人，我相信就算過多幾年，呢個人一樣會存在係你心到，但你會開始學識接受同放下，佢既一切都只會放係心到

愛若難以放進手裏，何不將這雙手放進心裏

加油

加油啦～
想安慰你 但又覺得講完都無意思
時間真係會幫到你
同埋留返尊嚴比自己
唔好去求佢啦

加油

Day 4 而已...盡情喊啦...喊到一個點 妳就會無哂感情去喊 而家講咩意見都聽唔入耳 唔好做傻事就ok了
如果Day30 都睇到妳既po 就再俾意見妳捱過佢呀絲打 加油💪🏻

多謝大家 總算暫時唔喊 希望一日比一日好